[ck] 好想跪喺後面推呢個妹豬車

好想屌

牙點

拳頭硬曬

佢好正...

我下面硬晒

推佢落車

你好衰

掃地掃得佢咁仁

思琪姐？

ck妹

識貨呀你

我屌你老母臭閪

掃完地倒啲塵砌心心

咁架你

鳩柏豪延伸版

我跟隊得嗎？

我推唔郁呀

可以，你擺低1蚊先

屌你家母

好

唔好推，留返俾我

擒só sweet

其實佢都算keep得好

ck：我食開呢個size

雖則佢風韻猶存啫，都唔洗咁大食㗎施施

我睇咗啲咩

我大過佢2倍

ck妹so wet

都係，但係啲片好扮嘢

我j開呢啲架嘛

I love ck mui morethan ck jeh

我都係吳婉芳啱我多d

呢條片太浮誇，餓到啱啱放監咁

司棋姐，後生個樣靚到癲

我屌你老母

乜撚嘢pose嚟

正評

又中撚左招